{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 락 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時です。 チェックアウトは午前1時です。 予約をする際の宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。 退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合は、直接提携店に確認してから予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の場合は、身分証明書の確認を求めることができ、もしお持ちでない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前1時です。"
        },
        {
            "question": "予約をする際の宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "予約をする際の宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数は確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加で1人当たりの料金が発生することがありますか？",
            "answer": "追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は何か確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、直接提携店に確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合は、身分証明書の確認を求めることができ、もしお持ちでない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置は取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 450
    }
}